其實同9玩保齡球會唔會最易

識揸車已經OK，9又企到咁密。

依《香港法例》第374章《道路交通條例》的《危險駕駛引致他人死亡》，最高刑罰為罰款HK$50,000及監禁10年；如屬首次定罪者，可被取消駕駛資格5年或以上；如其後再次被定罪，則可被取消駕駛資格10年或以上[4]。

如果你有炮 見到有車撞緊過嚟會點

突擊！冇人叫你大直路咁隊埋去

引擎前過你

幾十枝炮shot過嚟 你撞得埋去 兩邊都好大機會中

你估會告你呢條唔告你企圖謀殺？